有必要建立黃色口罩供應鏈?

而家出面口罩慌，黎緊兩個月市面應該都唔會點有貨
但捱到依兩個月基本上情況有望好轉，各國生產供應穩定返就會有返貨
詳見:

所以短期目標係黃絲每人都會有兩個月份量，慳住每日用一個既口罩係手
多出既交比一個信任得過類似星火既眾籌團體，但就係收口罩唔係收錢
真係無既手足就可以向依個團體申請口罩

按真正有行動力既黃絲計算 = 200萬+1 乘 60日 乘 1個
我相信依200萬+1個手足入面好多都係年青人，好多一早已經經其他渠道包括國外入好多貨，多過2個月所需
所以懇請你地可以捐出額外既份量比其他唔夠既黃色手足
夠兩個月份量既有辦法買到都一定要買爆佢，買完同樣捐出黎配給
務求位位手足係黎緊兩個月都一定有口罩用
至於藍色生物，梗係話知佢地死，保護自己人最重要

不過有個最大問題係到底點樣介定係真黃定偽黃，果班無骨氣既生物一定為左個口罩老豆都可以唔認面都可以唔要走黎攞，依樣要大家集思廣益

支持做本地罩
做高質罩

唔好問我點解黃色就要益其他人，自己收埋用唔好?
因為我相信做到黃絲都係有良知同有智商既人...
唔似班廢藍咁連廁紙都搶十條返屋企擺，果班生物根本民智未開

如果能夠有效做到黃賣$50，藍賣$500咪支持

發夢傳人鏈傳物資既畫面，係依世人見過最靚既畫面，因為個個都不求利益，將自己有多既傳出去比有需要既前線

玩藍絲其中一法
黃絲有200萬加1
如有400萬人幫襯
即約有200萬藍絲，咁就唱鳩佢
200萬藍絲跪低，為生存向黃絲低頭
藍絲唔認，咁即係香港大多數係黃絲
有400萬人

問題唔知點樣分黃藍, 無一個有效既系統...

玩還玩，但最終目標都係要確保口罩係落入真黃手

目的應該唔係淨係比黃色嘅人
係要擴大黃色嘅經濟圈

咁可以用介紹方式
例如我係老闆
我知朋友係黃
介紹佢地幫襯
佢地又介紹
有轉介就唔賣

黃色口罩一定要喺包裝度加幾隻字

建立黃色不同範疇既圈子，其實同時等同建立新政府，只要黃色能夠做到自給自足，甚至係黃色醫療圈，黃色治安圈，依個政府已經再控制唔到我地

長遠要有一個黃色身份證制度，咁實行所有黃色經濟體就會容易好多
問題都係在於首次點樣認證

試下BNO副簽制度
一批人係肯定黃
由佢地一個或幾個人副簽

好建議，係需時建立，但只要系統一建立完成，就會大大發揮到功效
另外我諗到既係工會制度，由無數個黃色工會組成既黃色認證圈

支持

工會係一個好切入點
但小心個名單(Database)被入侵
大家一齊曝光

建立生產線，唔使求人

漏左講
仲可以發出一段key比合資格人士
個key有特定算法
外人或一般人無辦法偽造

唔會work
完
成立得來 運行得來都已經起碼四月
如果到時都仲未有口罩大貨
香港100%已經社區爆發左
到時街都唔應該出
用下個腦

所以捱得過今次之後要認真搞搞個黃色圈

我諗起當年去日本
有間大舖只招待會員
即場入會都唔得
冇日本地址入唔到
冇日本人介紹入唔到
而間舖唔係賣貴價貨
係賣日用品

難D 冇做得捐唔會持久

其實有諗過,但唔見有咁既NETWORK
人在日本,已經前前後後買左幾萬個(好多都係網上買日本人自己炒梗果D)
然後寄返黎
貿然賣畀唔識既人,一來唔知邊個係黃,二來驚藍屍廢老搶野
搞到幫手交收既朋友危險
所以至今都仲未成到事
最多只係朋友間交收